本身想報 City 但經過九龍塘站見到恒大個廣告，我毫不猶豫揀恒大

想入恒大決策科學院，日後成為香港地區領導人，負責決定香港各項大小事務。

請double major BSex

女既先好MAJOR BSEX

Bsex first hon畢業有咩想問可以問我